{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58242&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 후니모텔&게스트하우스"
    },
    "text": "ペイバックバッチが付いている客室を予約すれば、ペイバック50%割引クーポンをお支払い致します。また、5千ウォンクーポンバッチが付いている客室を予約すれば、5千ウォンクーポンをお支払い致します。このクーポンは退室後自動的に支給されます。私たちの宿舎は計50台の駐車施設を保有しています。ピアコルは徒歩で5分、河東十里桜並木道は車で2分、花開(ファゲ)市場は、車で方所要されます。共用ラウンジがあり、外部客は利用できずに宿舎客だけが利用可能です。また、ここは景観が優れて朝7:30から9:30まで簡単な朝食が提供され、酒類、飲料、カップラーメン、ヘッバン(包装ご飯)などの簡単なインスタント食品が具備されています。また、コーヒーマシンもご利用いただけます。いつも職員が勤務しており、自転車取り付け台や充電器も備えられています。また、使い捨て用品も用意されています。初めて旅行を行かれる方や日程と旅行の経路に悩みがある方には旅行スケジュールとおいしい店案内図して上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッチが付いている客室を予約するとはどういうことですか？",
            "answer": "ペイバックバッチが付いている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッチが付いている客室を予約するとはどういうことですか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッチが付いている客室を予約すると、退室後に5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "宿舎には駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿舎には計50台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ピアコルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ピアコルまでは徒歩で5分です。"
        },
        {
            "question": "河東十里桜並木道までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "河東十里桜並木道までは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "花開市場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "花開市場までは車で方所要されます。"
        },
        {
            "question": "共用ラウンジはどのように利用できますか？",
            "answer": "共用ラウンジは宿舎客のみ利用可能で、外部客は利用できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、朝食は朝7:30から9:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "共用ラウンジで利用できる飲食物はありますか？",
            "answer": "共用ラウンジには酒類、飲料、カップラーメン、ヘッバン(包装ご飯)などの簡単なインスタント食品があります。また、コーヒーマシンもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿舎にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿舎には自転車取り付け台や充電器などの設備が備えられています。また、使い捨て用品も用意されています。"
        },
        {
            "question": "旅行の予定や経路に悩んでいる場合、相談できるスタッフはいますか？",
            "answer": "はい、いつも職員が勤務しており、初めて旅行を行かれる方や日程と旅行の経路に悩みがある方には旅行スケジュールとおいしい店案内図を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 490
    }
}